中國男足奪世界冠軍

盲人足球

會唔會又做假，搵d正常人去踢

如果真係傷健人士的話我會好欣賞

有眼罩？

假既傷殘人士
假既眼罩
合理

似 男扮女都有 一去到非男性全力戰就出到古惑

你個名

透明眼罩

睇到野既眼罩算唔算眼罩